[推]我正式宣布唯一解決武肺唯一出路

我正式宣布唯一解決武肺唯一出路

答案就係
。
。
。
。
。
如果所有人都有武漢肺炎
咁就唔使驚有武漢肺炎
唔使口罩 唔使保護衣
可以繼續返工 繼續返學 一路咳 一路做
完全無問題!!!!!

人終有一死 只不過可能早d 同埋因為肺炎

神邏輯

同我轉出去

【突發】廣州出現蒙面黑衣暴徒襲擊無辜市民